原來在香港，讀science真係要乞食，冇前途的

科技大學2017大學生薪酬統計表

最搵食的科，依然是Finance, Business, Econ

最乞食的科，係Biochemistry, Cell Biology, Biotechnology, Physics, Chemical and Biomolecular Engineering

又cellular又molecular biology又biotech
去到咁深入，咁微觀，咁重要的科學
人工都係要墊底

你今日先知？

非專科非gbus都乞食㗎啦

哂銀紙

Finance唔洗`深入?

哂銀時

得罪講句 冇fin佬個世界就唔會咁發達

科科都微觀深入重要架啦，但係市場唔需要囉

香討既comment講得中啲

6901 double major stat+cs 發大財

科技大學啫
如果計埋其他7大
最乞食係文科 + 理科 + 社科

攞到Studentship 咪可以暫時唔洗乞食囉 邊讀邊收錢

同埋你叫讀文社科果啲情何以堪

離開到香港就唔同講法

年經post

入政府 做老師 一樣可以發達

welcome to the real world

咁冇science, 個世界會點呢

讀science做science工就乞食
用學到的思維做其他工出路唔差 前提係你有其他skill
係連登on9仔先成日比社會定制比你既路局限著

sci都係要讀上去㗎喇

又唔見Elon Musk讀上去？
你係想貢獻學術界先會讀上去

最低9k

隔離個bse